達哥事件整合懶人包

見依家有關呢件事既post 百鳩幾個又多字又多資料 我簡單整合比唔知情既人

導火線：達哥幾年來直播片一直被一個叫backup 狗既人 backup 完放上utube 每段backup 係謀利性質 後來廣告愈加愈多 而且觀看數及訂閱數遠超達哥 引起達哥不滿

經過1：backup 狗在自己fb 辯護時 多次作虛假陳述 並運用公關技巧 令部分批判能力低既達哥觀眾 認為是達哥既錯

經片2: 達哥發出聲明 澄清真相 並表示對呢件事感到極其打擊 暫停開台直至另行通知

總結：backup 狗偷人片 再up 上網賺錢 仲愈黎愈離譜 達哥叫佢收手 反而仲屌返人轉頭 (等同一個賊偷完人野 比人叫收手 佢反而話d 錢佢應得 佢都有出賣勞力去做偷呢個行為）

冇圖既

仲要係達哥忍住，唔想搞大件事，反而係條backup 狗自己高調製做輿論壓力比達哥，得寸盡尺仲要咄咄迫人。 真係欺人太甚！

你以個懶人包真係幾懶，不過係整果個人懶

圖又無
講既野又咁撚主觀